'Nee, ik zal eerst kijken,' zei ze, 'en kijk of het gemarkeerd is als "vergif" of niet "; want ze had verschillende leuke gelezen kleine verhalen over kinderen die verbrand en opgegeten waren door het wild beesten en andere onaangename dingen, allemaal omdat ze zich dat niet zouden herinneren de eenvoudige regels die hun vrienden hen hadden geleerd: zoiets dat een gloeiend hete poker zal je verbranden als je het te lang vasthoudt; en dat als je je snijdt vinger ZEER diep met een mes, meestal bloedt het; en ze had nooit vergeten dat, als je veel drinkt uit een fles met 'gif', dat is het dan bijna zeker om het niet met je eens te zijn, vroeg of laat.
